痴撚線，林鄭會唔會太快手，有疫苗打真係勁幫香港人

諗唔到理由反佢了...

波台狗急不及待衝出黎吠下先

[轉會窗已完] 利物浦 對 列斯聯 10

你咪係囉

六日子戰力高到

條臭利狗臭酸到

仲要係死利狗

冇根嘅人係咁，小學都有教要愛祖國

拉

不嬲都唔反佢㗎啦

個老公打到個老婆嘔血
再帶個老婆睇醫生
咁個老婆會唔會話個老公救佢一命？

無得揀國產定唔係
出事ge時候可以賴落外國貨度
又贏

真係有得打先算啦

當被問到會否強制市民接種疫苗時，林鄭指會由市民自願接種，但政府會進行公眾教育，解釋疫苗的詳情。但她指自己聽到「人人都話想盡快打」，可令生活回復正常。但她指因應疫苗抵港的物流安排、時間、注射安排等，市民不可以選擇注射何種疫苗。

林鄭又指現時不可確定注射過疫苗的市民，可否免檢疫進入本港，需視乎與其他政府的安排。林鄭在記招尾聲亦不忘再次提及中央，指「不論抗暴或者抗疫，中央依然係大力支持香港特別行政區」，稱中央會確保香港疫苗供應，必要時預留一定數量疫苗供港。

唔洗揀了有得打仲嫌咩

有得打人人都狗衝

個比喻太over

拉啥

樓主五毛狗！！

痴線邊隻眼睇到我收錢

出面啲人係咁講

[We are selling club] 利物浦 對 列斯聯 8